Первая запись
#############
:date: 2010-01-01 08:37
:author: admin
:category: вне категорий
:slug: first_post
:status: published

Первая запись в блоге, что первая программа «Hello world», написанная на
незнакомом языке: ни разу с первого раза не работали, приходилось
изучать внимательно код (1-2 строчки), читать документацию. И так, в
первом посте пишут о том, чему посвящается этот блог. Он посвящен
древним знаниям и заклинаниям, для которых нужно много маны. А если
серьезно, постараюсь описать как я переделывал джанновскую админку, и
другие полезные или глубокие мысли.

Обещаю, что следующие записи будут более информативные и полезные, чем
эта.
